港台即晚起不再轉播BBC世界新聞頻道

港台即晚起不再轉播BBC世界新聞頻道

#港聞 香港電台今晚11時開始，不再轉播BBC世界新聞頻道。

香港電台發言人表示，由於國家廣播電視總局不允許BBC世界新聞台繼續在中國境內落地，因此香港電台今晚11時開始，不再轉播BBC世界新聞頻道及BBC時事一週。

講個笑話 一國兩制

廣播都係一國事務？
龍門任搬。

加速

幾時一國一制咗？

一国兩制 = 一個国家兩次制裁
喺支国封完你個台去到香港再封多次

幾時將bbc news app落架